# vaccination-project
Le projet de suivi de vaccination de la première année de formation à la NFactory School

- 09/11/20 - Démarrage du projet + ajout de la structure de base du site
- 10/11/20 - Organisation du projet + répartition des tâches
- 12/11/20 - Réalisation de: header.php, footer.php, index.php(front), index.php(back), inscription.php
- 16/11/20 - Réalisation du style de: connexion.php + ajustement style sur: inscription.php + ajouts d'options dans: header.php (si connecté)
